男仔放自己唱歌cover上ig想搏咩

成日睇都覺得好尷尬
唱得好聽就話姐
屌你阿豬阿狗都cover當自己歌神上身咩

又唔係放上你到 關你撚事
唔鐘意咪quit 自己又要睇

個ig係人地
Post唔岩睇你咪unfo
理得人姐

Sor一概飛哂唔睇

人地有自信
好過你自拍都唔敢放

咁你出呢個post搏咩

咁有冇好聽嘅男仔介紹？

原來唱歌已經唔係普通人可以做既野

quit囉屌你老母臭西

係架我自己知自己唱歌難聽就無謂放出黎毒害人地耳仔啦

恥笑下

唔睇但係聽？唔睇唔聽都知難聽
勁撚過國安呀你

__放自己__上ig博咩
毒撚放自己同女朋友合照上IG博咩
大隻仔放自己自拍上ig博咩
港女放自己行山相上IG博咩
同學放同學聚會相上ig博咩（自己冇被邀請）

仲有冇

放相上ig都唔知搏咩
有趣就話姐
阿豬阿狗都post都唔知搏乜

溝女囉

有無例子 想聽

通常呢啲溝女多

我直頭冇用ig

咪捉字蝨囉 都講哂飛左

咁佢興趣唱歌，有咩問題

戇鳩仔喺連登開戇鳩po又搏咩

喺私人空間唱下歌都要俾笑

有無聲似林宥嘉嘅仔仔聽

唔鐘意咪unfollow囉冇人逼你睇